指數高低位競猜俱樂部

今晚 10-4-2019

睇跌 低位

道期 25970
恆夜期 29910 至 1 點收市

集各位意見 綜合期望值

請出招

月頭入左10手

10 手咩野呀

1177

幾錢入

6.9

聽日繼續升

🚀🚀🚀😂

禁錢啦去

緊系拉🥴

夜期爆升至31000

納入

34000高開
24000低走

你個名

結果
道期 26113 最低 差 43 點
恆夜期 30000 最低 差 90 點

兩者都唔合格

恆期 今日到位 最低 29799

今晚 11-4-2019

睇跌

道期 一樣 25970
恆夜期 29690

道期最低 26060 差 90 點
恆夜期 29795 差 好多點
恆期 12 號日市到 29706 差 16 點

今日 今晚繼續睇跌

假跌